而家啲00後淨係識講普通話 第時見工嗰陣會點畀HR折磨?

平時同啲同學用普通話溝通嘅惡果

HR講埋普通話

sad but true

sorry 我哋70後未學過普通話

老綜一世

未見過00後做 HR

腦魔好波！！！

00後先岩岩出黎做野

有話過hr要係香港人咩

佢地係大灣區返工

我地公司隻大陸狗日日比人撚又唔肯走
日日走去蛇王又唔炒鳩佢

前幾年做19服務業part-time有個人form寫粵語不佳, group in入去10秒畀人叮走咗

依家寫狗話不佳即叮

00後根本冇打算做嘢，通常繼承父母業（綜援）

所以佢地唔care